覺得牙TOP好慘

自殺又死唔撚去

點解唔俾佢求仁得仁 死撚左佢呀